賴冠霖「在中國台灣等你」登央視國慶晚會 韓網震驚：認不出來！

大陸央視慶祝10月1日中國國慶，晚間播出《江山如畫國慶音樂會》，邀來許多音樂家、歌手演出慶祝。前韓團「Wanna One」成員賴冠霖在影片介紹中說道：「我是賴冠霖，我在中國台灣等你」，與李治廷、谷嘉誠演唱《龍的傳人更吸引大批網友死守直播，畫面也在韓網引起熱議。

▲賴冠霖在央視國慶晚會演唱《龍的傳人》。（圖／翻攝自央視）

賴冠霖錄製《江山如畫國慶音樂會》，穿著一身灰色西裝登台，和李治廷、谷嘉誠一起演唱《龍的傳人》。雖然他演唱的時間不長，但大批網友截圖上傳微博，誇讚「今天真棒！太帥了啊」、「小賴真的超帥，唱得真好」、「龍的傳人果然夠氣勢」。

▲賴冠霖為《江山如畫2020國慶音樂會》錄製幕後宣傳影片。（圖／翻攝自央視、賴冠霖微博）

畫面傳到南韓知名論壇The qoo後也引熱議，文章中表示，賴冠霖就曾在微博上表示「我支持香港警察」，因此被大陸網友稱讚是「愛國青年」。更有南韓網友神解：「如果不理解是什麼意思，大概就是在大韓民國的親日派。」

由於賴冠霖從Wanna One解散後，就將工作重心轉到大陸，已經久未在南韓演藝圈出現。不少南韓網友震驚表示：「天啊，這張臉已經不像是我認識的賴冠霖了。」、「是造型問題嗎？覺得跟在《Produce 101》時期看到的差好多。」、「這髮型怎麼回事？」、「造型感覺好老土。」討論留言超過6000條。

▲賴冠霖央視國慶晚會造型在韓網引起熱議。（圖／翻攝自The qoo）

醜 拉

奀星?

而家成個支那仔咁

以前嘅賴冠霖

17年6月有份投票/支持佢嘅所有人全部中肺炎死🙏🏻🙏🏻🤙🏻

老老實實
依家個樣好樣過以前

好撚柒喎

我彩我無支持過佢

大陸味出晒嚟